強烈建議杜琪峯食住個勢開拍文雀續集

名都幫你諗埋啦，文雀2之火雞風雲，男主角照舊用返卡士蘭，女主角係邊個我諗唔洗我多講🦃🦃